有無酒店執房pt 介紹？

求介紹
一星期返到2日左右

基本上所有酒店都請緊
自己打去酒店問 或者email cv去人事部啦

會做到自殺

惡唔惡做 想玩下

依家多數係件計定時薪??

以前舊登有個你問我答睇多數係件計, 但上勞記又多數係時薪

求解答

多數都逐間計 炒散鬥快架姐
做完自己d房就收工
惡唔惡做 怕污糟就唔好做 同埋都幾攰架
仲有 有d人話要洗廁所乜乜柒柒 一定唔做
我只可以講其實大把野學 睇你有冇心
有心入行既 後生仔女升得好快

試下囉 試下冇壞既

其實我都唔後生, 只係失業一段時間, 想靠勞力儲1年錢然後做d生意仔

想搵d易入行而只要靠賣力就搵到穩定人工既工

唯有再留意下勞記, thanks巴打

巴打如果全職點睇?

睇你同咩工比啦 低學歷黎講呢份工算係咁
基本上勤力肯學多數都請
英文好少少就做5星高人工少少 around 15-16k
多數有canteen包2餐 又有tips ot錢
仲有員工優惠添
不過就預左紅日要番工 大時大節冇得放假

炒散最多5-600一日
如果只搵錢 去地盤好過

中環文華好似請，你send CV問下啦

THX巴野

THX巴打

愉景灣好等人用

HSKP都會有tips?
degree入行做HSKP會唔會易升啲?

你地去旅行唔比tips人架咩
Degree入行就... 你走啦 唔好搶飯碗

HSKP大路就執房，其餘就清潔下廁所大堂咁樣
應該冇乜機會收?

HSKP未收過tips? 通常D人會放十蚊廿蚊在枕頭上面

仆街真係去咁多次旅行都冇放過
點算 忽然罪孽深重